有無人覺得長者2蚊搭車好on9

啱啱搭小巴翻屋企
要比十個幾
d阿伯阿婆比2蚊就可以搭
真心覺得唔公平
大家都坐一個位
仲要d阿伯阿婆翻完大陸攞gip阻住曬人行
憑咩你比少我咁多

應該返工放工時間收返正價

正確黎講係貼錢比佢搭

最on9係佢搭過海車但搭兩個站
咁就貼足十幾蚊

試過機場巴冇2蚊
有老友記do左覺得伏左

係咁屌個司機呃佢錢

下次老人家叫你讓位可以屌佢 幫你俾埋錢仲要讓俾你坐？冇撚野呀

我成日搭嗰條線都係咁 見到都眼火爆
呢個情況同呢個價錢 敢問巴打係咪某條沙田去外區嘅小巴線

緊係唔公平，你要交稅貼錢比佢地

係呀
一到放工時間條龍排到勁長

6-7呢段時間等車耐過車程好多